有冇人第一日返工就請sick leave

未返工行到巴士站走咗班車就唔想返